行人專區點洋燭求婚鬧劇收場

在港鐵縱火事件陰霾下，旺角今晚(12日)上演的一場求婚記，惟因途人擔心有火警危險，結果以鬧劇收場。晚上8時許，21歲的Amy在西洋菜南街行人專用區，打算燃點放在地上、砌成心形的數十支紅色洋燭，再單膝跪地向較她年長30年的男友求婚。

不過，Amy點火的行徑立即惹來途人擔心，恐變縱火危及公眾安全，有街坊隨即致電報警，數名消防員及警員接報到場，阻止她燃點洋燭。Amy最後只好在欠缺燭光下，向男友求婚，幸最終成功。

從事自由工作的Amy指，因與男友年齡差距大，兩人拍拖一年多以來，父母及朋友都反對，她冀今次公開求婚表明決心，表達愛情無年齡界限的信念。

又買廣告？

21歲女向個50歲呀叔跪地求婚

條女個樣

唔怪得佢要求婚啦

邊度見到女人

我睇左啲咩

依個女人
白卡,住青衣

做得岩 要跪緊係女人跪啦

個男人好似跪喺度同佢講: 求下你唔好咁痴線啦

依個女人真係痴線,拎白卡

屌你
條街光撚到好似日抖咁

街坊?

咁似女村長既

佢好似幫過社民連叫咪

青衣定青山？

一陣佢失戀之後又放火燒車架啦

咁都有相認

Btw 佢似啪昨丸咁

女向男求婚咁癡線
btw條女執一執應該唔錯

條女真係犯左好多死穴
Mk 味濃
TB 頭
樣衰
女同男求婚
無波
旺角地點
人多點火
男友大他三十歲 即五十歲阿叔食小妹妹
歡迎補充

女村長黎架啵